(炒車再炒車）大紀元澄清，果位女士已經無做好耐。

以為假記者。。。以為冤枉好人。。。點知真係假記者

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

峰迴路轉

佢係呢間呀

炒車再炒車再炒車

文宣組

下? 共諜?

我推

推爆佢

抄完又抄

佢卡片都係寫呢間
冇聽過佢話自己係大紀元
淨係話自己係法倫功

邊個手足咁撚醒 咁都識穿到

共諜真係防不聲防

簡單講即係冇做錯

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

屌

點呀, 媽, 好亂呀

法輪功唔係等於大紀元？法輪功仲有第二批人？

推

冷處理唔知真假都好

Push this

好似仲有咩看中國，姐係出嚟見到派大poster果間

估唔到

推呀

屌你

即係有人spin佢係大紀元記者

看中國唔係大紀元果班人搞嘅咩？

樓上果位巴打好似岩

真記者？

三重炒車？

呢間媒體又係法輪功？

但睇佢fb page啲post都似係自己友

Cls 未試過炒兩次車

見佢個Page都正路，但要再Fc

個記者仲要冇割蓆

唔係啊 有冇咁岩

同路人就算9數啦

推 前線無搞錯

要改標題 (炒車再炒車再炒車）

係看中國，都係自己友，頭先有睇live

...

即係點 佢係咪記者？

就黎要自炒四次啦

哇
咁都得

三重炒

唔怪得冇記者證得卡片

唔怪得佢得卡片

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

再炒車

共諜？

咁撚仆街?
無間再無間道?

吓，
1，咁佢可能係過左檔 俾人圍果時是但噏自己係大紀元
2，俾人收買左嘅 25仔

人地看新媒體 話唔係 示威者做 幫左手解釋
你地唔好再講 冷處理好冇

sorry 我未睇晒comment
自炒

撞啊

好撚亂
完全跟唔到

佢係話自己法輪功
係你地覺得法輪功 = 大紀元

係炒3次 因為都係自己友嚟

點解可以whatsapp 27708836

今日好鬼真亦假時假亦真

push

有冇啲即刻check記者證真偽嘅方法

之前連登有po講過
大紀元係由法輪功成員開辦

三連炒

大型炒車現場

佢係真係呢個網台嘅記者
佢卡片 乜相都畀哂人睇 還自己清白
但係已經有人淋咗佢鼓油先

媽啊 好亂 追完po都唔知炒左幾多次車同即係點

呢個記者之前元朗已經被人懷疑過一次，事後手足去道歉。點知今日又黎多次，好撚慘

lm

咁即係點
到底佢咩立場

wtf

佢個機構係 <<看中國>>
而 <<看中國>>都係法輪功開辦

tui

好慘

睇哂POST 先好回POST

似真記者

新中國平時成日印poster比大家遊行個陣舉下牌
之前有張岳義士都係佢地整
唔好屌錯人

自己友

push this

上去同人道歉🙇

流言滿天飛
求真精神
未fc唔好亂傳謠

一傳十 十傳百
大大獲

嘩

拉

Pish

媽 我好亂啊

炒上炒上炒

*看中國

平時拎人咁多文宣唔該下次睇清楚先屌

咪撚煩 總之反共既都係自己友

畀中共收買咗？

唉

簡單嚟講，即係自己人

嚴重交通意外，黃心穎2.0

唔係大紀元，都係自己人

連環車禍現場

屌幾秒後又炒各位冷靜下先開po好唔好啊

論Fact check 的重要

佢冇怪示威者

//這件事和真正示威者沒關係//

Michelle Chiu

記得
大紀元、看中國、新唐人電視台
都係自己人

大家幫手拉，自己友黎，唔好俾呢啲po上熱門
拉拉拉拉

睇落似自己友

所以呢
勿捉鬼啊

CCTVB 話係大紀元 炒L曬車🚗

facebook 有張咁嘅圖
唔係大紀元都可能係自己友

三重炒車

人哋幫到盡啦

炒車炒車再炒車 不推文回覆 thanks

和理非應該幾鍾意

炒上炒

嘩.....

有大紀元 看中國 同今日呢間 看新媒體

三間唔知係咪同老細

不過三間都係反共+法輪功底

炒完再炒？
which means佢係真記者，但係唔係大紀元咁解？

文宣poster整得好靚 多謝晒看中國

屌你五毛狗
拉

三重炒

以為假記者。。。。以為冤枉好人。。。。大紀元澄清，以為真係捉到假記。。。。點知真係法輪功記者

佢唔係第一次俾人圍
自己友黎咖

瘋狂抄車
手足認住佢啦，記得之前都懷疑過呢位記者一次
佢好撐我哋架

同一架車炒幾次

看中國有冇不反對都照派，成日好驚佢哋比人搞

竟然係咁
以為無知到唔識大紀元
原來已經玩到識穿假記者

lm等睇再炒車

石門有間車仔麵痴哂佢成set文宣係門口

我屌

假記者！

真係炒咗佢都係自己友既記者黎 只係唔係大紀元

我頂，真係炒完再炒再炒
今日咩事咁亂

睇佢地facebook page格黎啲"相關的專頁"入面有大紀元
咁姐係呢間其實又係法輪功開嘅新報紙?

跟唔上呀...

辛苦晒

巴黎鐵塔反轉再反轉

係 又係法輪功俾錢開

法輪功係信仰，傳媒好似唔關法輪功事。

打啱左！

媽好亂呀

嘩 咁都得

唔好再講咩大紀元 假記者 炒哂車啦

推爆先

大家可以喺度留言多謝佢地

佢話佢信法輪功啫，無話做大紀元。

我都想知。

推！建議開新post再澄清

難怪剩係show卡片 唔show記者證

CLS

Push

包容體諒

我信耶穌都分天主教基督教啦

法輪功門下咪就係大紀元時報
所有法輪功門下記者都用大紀元時報員工證

只係得卡片的就係假記者

連登傳統
連環相撞

大家一齊去fb講聲「辛苦晒記者」？

大紀元以正視聽

推！重同佢道左歉𠻹

直播檢查左相機，真係無影大頭

果然前線手足係聰明過連登仔

連登仔最勁既武器 炒車

暫時可以確定大紀元係法輪功開嘅報章黎

Wtf

原來前線手足真係唔會打錯人

我地冷氣軍師係咪要收收皮

help push this

炒極車都未死

唔好意思俾人老點左

大紀元 vs 看中國 vs 看新媒體

大紀元唔使講，一路係反共第一線。佢哋有發表九評共產黨和共產主義終極目的等社論（幾好睇）。

看中國平時遊行有派好靚好靚嘅漫畫海報，都係撐運動，堅反共嘅。

看新媒體，就未聽過… 有待fc。

推呢個啦 唔好再搞錯

看中國係自己友黎

追post 又炒

連環炒都唔割
以後小心啲就得

炒左車SORRY

好鍾意佢哋嘅海報。

炒完再炒車

可能都係法輪功底，但唔同team。

呢間媒體都係極度反共 而且就算俾人撥都幫示威者講好說話
點睇都係同路人

真係好靚，一路都有收藏。

CCTVB 膠劇劇情

Frist Aid!!
連登仔重傷
有冇FA呀

炒完再炒

炒到癲，架車猛打側翻

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

佢哋班人好撐運動，因為中共迫害法輪功好多年，又造謠誣衊佢哋，又活摘器官，所以佢哋一路企係反共前線。

唔係假記者，佢無話大公報記者
之後看新媒體出po，不過看新媒體係自己人
同“看中國”一樣，有時發夢果陣會見到佢地派poster比人拎
所以都係同路人，不割
樓主炒左車，我都惟有不割啦

扮大紀元記者，罪行一等

頂 炒到暈

仆街 推

Bingo, 聽講全世界幾千萬人信法輪功，難道人人都做大紀元咩!

即係點呀

仆街架車炒到散晒

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

即係唔係大紀元，唔係看中國，但都係法輪功底嘅傳媒，自己友!

依個女人係元朗站個晚已經出現過啦
佢又係話自己係記者， 但當其時佢唔係話自己隸屬於大紀元，講左間無名嘅報館出黎... 佢嗰陣時仲話佢係中國都係俾人mon 緊

瘋狂炒車

[炒上炒上炒］被潑豉油記者唔係大紀元，係反共媒體「看新媒體」真記者

開左新post 集中推呢個

即係其實係”看新媒體”

如果有出示記者證，點解話佢係大紀元
張證假既？

咁姐係點呀

估佢唔到
現場勇武又贏一仗
連登仔請相信前線

人地自己話左法輪功，又俾睇過相機嘅相冇嘢，重想點？

總之係自己人就得啦

法輪功卧底？

估你唔到

睇清啦

Wtf?

下 欺騙我感情喎

又炒車 sor記者